達瑞斯先最應該改廢

我有場艾希ad 對面達瑞斯ad 完全比佢禁住黎打 佢一件大裝都未出 係直接衝埋黎拉我再一招Q就死 卡蜜兒都改 唔明點解達瑞斯唔改 唔洗出裝都又坦又痛

達瑞斯好易比人當狗咁拉打

我成日都溜狗

佢d生命成長

唔係達瑞斯勁
根本呢個版所有ad角係廢